總於知點解場運動會變成咁

日日係到放負嬲住返工 屌撚你地班放負撚 搞到手足心灰已冷

場運動變成依家咁係因為嚴重失焦
1 成日搞突發活動
2 日程表咩柒都加入去
3 面對警暴 我地除左嬲咩都做唔到 仲有因為太多警暴 d港豬唔想再睇呢d負面新聞

明明之前都話咪去圍警署 人地守株待兔 你又唔名人打 望住手足比人拉 又谷尻氣嬲住返工 仲要又係突發

黨鐵整左一個月都未整好 自制宵禁 無人講
11月區選 d建制派貼哂banner 無人理 又話想光復香港 依家就係機會搞返個區議會 又冇人理

成日話 點解唔可以好似6月咁
因為個時大家口徑一致
反惡法呀麻

推唔郁

一次半次突發其實ok
不過最大既誤解係以為上次成功, 下次一樣得,
之後不斷重複同一個戰術, 結果就損傷慘重

依家亂到狗彩咁 焦點模糊哂
再帶下風向 咩人都死啦

人地班狗都就撚比人清算
佢地想同你攬炒 未不斷挑釁你囉

11月2日 又話要聚返100萬人
又唔撚貼文宣 又唔airdrop
好 我自己一個人做
跟住再開連登個熱門一望
幾撚灰心

嬲住返緊工呀 班友

十八區開花 上次得 係因為班狗預左比你地咁做呀麻
成晚都冇狗
依家佢預早出黎 用van捉你 你點避

用van 用私家車捉人真係好難避
其實都幾剋小隊形式快閃既手足
快極都唔夠車快

人地太多資源
勇武可能真係要地下化

岩岩都諗住開PO講
呢句野除左打擊自己人士氣外毫無建設性

我反而係覺得無危機感，被同溫層正面能量蒙蔽唔面對現實喎

一開始就植入不被捕不流血成為根深底固既規條，但現實根本係唔可能
於是反對通知盛行後，人數急劇下跌

明明緊急法-六日-重陽氣勢如虹，等等撚將佢冚熄哂

送子彈，人權法
警暴子彈核彈再多，現階段都係嘩佢開槍呀，搶人呀，就完咗
事實係參議一直拖，外國人係就係stand hk但一問到可 以做d咩，無人答到，因為香港人自己都唔知

最最最大獲係唔比反省，呢個分兩樣
唔肯面對現實運動係頹左，然後煲熱佢，而係不斷呃自己未輸未輸
勇武做野一定岩，前線決定一定岩，唔畀改進，和理非撒退阿伯散步咁行塞死前線

你要承認依家係好危險，因為事實係降左溫，無大台搞到活動非常亂，唔似78月六日六日有條理，依家一日幾個又撞時間，睇到個表成炸活動，一間又突然加個都唔開胃

外國關注開始無咁熱烈，最多係人權法，但得個拖字

要突發都要出師有名
出師有名先會多人
冇狗鐵 最好當然係18開花
但要每區都搵到理由動員先得

自從運動失去左自省能力，我就開始旁觀，P牌講嘢仲要比人屌

推
手足

無不反對唔駛諗
200+1一日唔將不被搞不流血呢個第一日就被植入既幻想打破
永遠都唔會有，唔好1話100，30都無

推
輸輸輸輸你老母咩

咁大個人

自己分析邊d係五毛啦做既

係人都可以加event

開少d post

“靠你搞革命死得啦，企喺度唔知做乜”

恐怖分子人人喊打
香港人還拖

所以其實香港人己經輸左,因為驚

講事實又放負，你成世去訓覺啦

嘩呢張好正

無大台既缺點就係咁，一盤散沙，無方向無目標

參考85罷工 五區集會 討論

其實而家咁玩最啱，個個禮拜同佢地打war game咁，講到尾大家都要返工返學，呢樣野係無法改變。唯有就係減少被捕，得閒每區自由開花，加大班差佬工作量，又加大社會成本，慢慢同佢磨。時間啱又可以聚番一佰幾拾萬人上街，講真試問有幾多人可以唔返工返學全程投入呢埸運動？呢個就係現實，亦係我地嘅成本。話明運動，緊係keep住做先有用啦，唔通跑2日就瘦十磅咩！

不喜勿屌

你仲記唔記得張圖幾時
7月嗰陣啦
依家仲邊見到
十月頭都話割咗個細路仔仆親都嚴重過佢既傷口，火炙咗下一隻狗
依家都無，圍係度企，企到拉

tui

其實仲好多人好努力去做
睇連登都要分析架
睇下live 都知仲有好多人堅持緊
你知依度多左勁多五毛同popo 架啦
唔使咁灰ge

區議會好似冇咩聲氣
明明晚晚咁撚多人推下選舉都得

失焦係真

推

認同

唔睇連登好開心，
睇左連登好負面
係咪三毛鬼acc作怪
懷疑緊

又或者咁講 大家都明人數已經對港共無用

樓主呢個post完美示範放負撚點樣搞到手足心灰已冷

唔係 係啲開始習慣咗覺得煩就無理到

好聽d講 香港人太善良
難聽d講 大家都係懦夫

P牌係原罪

好地地搞一次721 追究大會唔得嘅

同埋太多人當呢場運動 參加過就算 回歸生活聿

721 大會不獲不反對通知書
幾咁黑件事?

靠你搞革命死得啦

Agger

一步一步嚟啦
唔可以一步登天
急係無用

Push

晚晚都屌鬼 無人做野
軍師屌完人就當做左野

正面d，唔好太負面

中銀上季流失逾三百億存款

11.2

我就整樓下banner!

pusg

但班狗出左反對
果日都係會係集合地點濫捕

其實我哋要諗下幫運動重新定位，要正名，應該好多人感知上係知道香港有機會變新疆，但係而家個情況返唔到去6月，嗰時之前好多人已經做咗好多嘢去form個運動，等大家明確知道自己要表達自己好明確係要啲咩唔要啲咩，而家就係要畫返出個輪廓，好多嘢太模糊，對家就係怕我哋6月嗰陣咁清晰咁齊心，而家其實係每分每秒都著手緊點樣令我哋失焦，令我哋DEADLOCK同進入惡性循環，分化我哋

光復香港？
不了 我要打狗

正想講

agger,負面情緒好影響士氣

push

請畀建議
語氣要好

up

要隨手有火先阻到

對國際有用

同意，大力推吓先

咪撚去圍狗屋 好多人都因為咁而衰左架

仲有721已經冇理過

對家一早摸熟哂連登仔性格脾氣
營造一個更熱血更勇武既POST就可以帶方向
運動行到呢一步
成也無大台,敗也無大台
因為無大台,有平台,但平台比對家操縱哂風向,所以勇武節節敗退

其實我覺得運動要轉型，上街勇武唔係出路，勇武地下化又好，之前有個post講全港人集資搞間公司又好，應該發展下新架形式

請大家要清醒無論勇武點集結,都無法對黑警造成嚴重打擊
所以唔好正面陣地戰呀,唔好明知有伏都去
應該發揮快閃游擊精神,例如對家出動大波MAN叫囂,其實勇武小隊應該要配合起底組或老豆搵仔組,去大波MAN個根據地....

五大訴求！缺一不可！

嘩

真革命先叫我
而家仲係玩泥沙
玩到唔想玩
黑警都睇唔起依場運動

成也連登 敗也連登

是時候放棄連登

尋晚有手足講得好岩 書生造反 三年不成
太多人都比好多藉口自己

咁你想點??

香港人受軟不受硬 要氹人做嘢，唔好日日屌人唔做嘢

其實香港過去就係俾政權限咗係一啲死循環，係政權撚市民，到2至6月個過程係有一部份人突破框框，一打破個死循環就有出路，之後繼續嘅創意抗爭係令我哋行咗好多步，好多人以為我哋唔會返到轉頭，其實唔係，我哋移咗位，但係隨時都會跌返入政權重新引導嘅死循環裡面

我唔反對背後點行，面嗰枕一定要畫返清個運動嘅輪廓出嚟

其實大波man拉隊走時應該即時盡快轉地點，仲要係去遠啲

等緊圍既果一日, 攻城果一日...

左膠: 圍乜撚係? 咪送頭啦

112

連仔個熱門唔係第一日淪陷

唔燒到埋身咪唔理囉

心諗: 又唔係我比人打，你有你抗爭，我有我賺錢。你得左我當bonus

有時間上黎開post
不如做多d文宣仲好啦

仲有鬼話要搞五區開花

其實最終目標唔係警暴
係雙真普選

麻煩大家要留意，區選殺到黎大家完全無行動唔惦

唔好灰心

其實有外國朋友問做乜唔搞啲官
剩掛住打狗有咩用

同意

要大家幫手提點下
對準返個目標
企係到圍狗屋屌狗係冇意義的
如果大家係有哂魔法係手
車幾個入狗屋之後散水返屋企訓教
咁就係有意義

突發活動係玩突發
連續幾日搞就唔係突發
快打快閃冇路捉先係上策

要雙普選唔係今日ALL IN聽日就會有
政府最想大家ALL IN然後失敗然後玩完
最好既對策就係同佢拖長打
打造黃色經濟圈
杯葛藍店中資
唔會頂得到永遠

五大訴求又唔堅持落去
走去開極多支線 唔失焦都難

無人理

有目標好重要

尤其係set d 短期目標去achieve long-term goal

所以不如11月全力谷區選？

事實上等人權法過開始有等出老解嘅味道！

推 放負正仆街

首先唔好叫呢場做運動，最少叫示威抗爭

駁唔到，所以以前既深水埗黃大仙糖水活動都無左好耐，同一個策略唔可以日日去用
而且"圍"更加無用，以前圍左咁多次旺角狗署太子黨鐵都一樣無cctv交出黎

支持

太多突發係真
好似琴日晏就 無啦啦又有po 話突發屯門xxxx
覺得咁樣係推手足去死多d

agger

未必完全關放負撚事
絕大部份係意識問題

咪撚係，D人想發洩多個想贏

比你屌走班和理非就會贏咩？咁崇拜粱天埼，念下佢講過咩先啦！

you are right.
Since all people have an attitude that popos are not smart enough.
people has underestimated that they have sharp and experienced commanders. popos in the front only took orders.
Every week, they examine, change , and adapted !!
Protestors side have passion, lots of feelings, but rarely list and test list of assumptions before putting into actions. e.g. popo use the same method.
Some of them just use "fate" as an excuse of not doing ENOUGH HOMEWORK !!.....
Looks like they can 100% predict what protestors will do or want to do....
yet protestors work in the dark , no drones, no helicopters, no 25 in popos, no mix-in, no fake-popo, hence cannot collect enough intelligence before action or during actions.

其實有冇諗過，好多對家嘅用詞都係好適合我哋用，不過俾佢哋用咗

例如謝振美話唔係惡就大晒，唔係隱藏身份就可以做咩都得，根本更應該係我哋用呢啲言詞去指控死黑警

又例如政府成日出宣傳話珍惜香港，又話守護香港，根本就係班仆街出賣緊香港，我哋先係守護緊我哋珍惜嘅香港

究竟，我哋有冇能力攞返我哋嘅話語權呢？一直都係佢哋有佢哋講，我哋被動咁反對反抗，我哋反對佢哋啲毒性嘅建設，就俾佢哋講成係破壞，成日講到佢哋係正義守護乜乜，我哋點解總係好似唔夠佢哋講？明明我哋有道理，我哋先係正義嘅，點解我哋去到光復香港時代革命之後就好似停咗落嚟？明明光復香港時代革命喺721之前都仲係好多人點都唔會講，721真武勇叫住光復香港時代革命，步操去西環，後來退到上環打咗一場轟烈嘅硬仗，大批手足被捕受傷，換嚟嘅係之後民陣大型遊行啲人都叫光復香港時代革命，我哋今後仲做唔做到呢一種推動力？

we need do more political works.

建議 係建制banner上面貼文宣 一係佢清乾淨下次再貼 如果清唔乾淨都可以擋住個仆街banner

因為撤回 已經有人接受咗
同埋 宜家場場運動 已經同6月唔同 已經只係打快閃
對唔準政權

根本就係要對準政權

負評錯，好同意。
人數對港共無用，但人多出黎政府都會有壓力
佢驚㭍出國際，又點都唔會出不反
無不反 一家大細好難出黎，變相人又少左啲
同埋後面活動太多，一日幾個，分散曬注意同人力

唔明點解會同智利拉埋一齊講 智利起因係地鐵加價 依加我地係要求中共放普選權 難度都唔同 邊有可能用同一種方法 淨係屌人話點解唔跟智利 都冇考慮可行性同現唔現實

幫手推

正解。

不分化不互屌
我明 但唔好放棄
繼續叫身邊既人出黎

放負真係正仆街
不嬲怒氣先係原動力

覺得好多時候啲戰略用過晒都比黑警破曬
而加用番之前個套已經係唔得
當武力唔可以解決嘅時候 就應該要向文宣方面再出發
再加強國際輿論同比多啲壓力政府
感覺每次發夢都夢到同一件事不停重複咁
結果都係一模一樣...

People in mainland china received education in politics and related theories at school since they are young. HK people did not have those training. Only very limited group of people are interested and learned more by themselves.

There is not enough political awareness. They are more concerned about the money, stocks, and living. Maybe British colony education does not like HK people to get educated in politics.

I agreed with you. Lot more political work need to be done. CCP has put in so much resources online to create their full version of HK to Chinese and the rest of the world. ( here is a new one today from 何志光頻道.. )

香港市民太克制

1）麻包袋唔敢出
2）爆炸鏍絲封鋪唔敢
3）烈士 揸車撞popo 唔敢

勇武level 連的士阿叔都勁過你 ⋯
點會唔變成咁？

Popo 都覺得你地都唔還拖
唔羞辱你 做乜？

要返工不了

太子點？

屌得好 團結D啦香港人

我成日都唔明對準政權係咩意思
搞政府機構？

真係嚴重失焦
有時唔係老奉叫人唔個個禮拜衝，你係有目標要做嘅(eg 612, 71衝立會)，考慮完搏一搏抵做嘅，咁咪衝囉！
而唔係個個禮拜屌人唔衝，衝都要衝得有價值架

you can see most people in this forum cannot think this way, they are emotional, just think of fight and spread hate speech

(警世)一眼睇晒十月分化風向次序: 勇武>裝修>美國>和理非

長期作戰無大台死緊

根本啲狗就係恃惡橫行，唔係話佢哋啱，但既然我哋咩都做唔出，就不如唔好同佢哋硬碰。琴晚有隻狗講咗句，靠你哋搞革命就死得，企哂係度又咩都唔做。其實好中point，唔係鼓勵動手，而係如果我哋做唔到咩，不如用啲時間同心血放係對付體制內最大嘅嘢。

我哋可以鼓勵多啲人建設黃色經濟圈，
我哋可以用social media 再大力推外國文宣，
我哋可以用區選盡力踢走保皇，
我哋可以做好啲地區文宣。

可能你會話咁做好左膠，好廢好唔到肉。
問題係要發夢唔可能日日做，手無寸鐵連保護自己都未必得。唔好見到外國幾日就收政府皮，就覺得香港都一樣得。

我哋嘅對手係世界第一共產党，
我哋唔係發展中國家，係一個國際大都會，好多養到肥白嘅港豬，真係無得發窮惡。要全民覺醒仲要好多嘢先做到，但萬一急功近利，只會有更多人被捕。

要理性同冷靜，抗爭就有代價，但要平衡值唔值得依刻去做。 我敢講香港人依家連濫炒嘅效果都未完全達到，何苦要急於求成。

我得一樣嘢係肯定，就係我一日未死，一日都會樂觀面對，同抗爭到底‼️

好多行動post 需要大家推

〖11月2號行動〗想贏就入黎啊

今個星期主線任務：1031太子站、112維園

【112維園見】全球33個城市響應號召，一句講曬，香港人出唔出先？

112 去維園

除左正評留名推post
你地仲可以開post!！
上面既post 加加埋埋都幾百個正評
只要有一半人都開post宣傳
就算上唔到熱門 都佔左大多數既post!
達到宣傳作用！
簡單兩句講下自己一路以黎既感受 呼籲下大家去就得！

11。2！ 3點 維園見！
Be Water!!

太多港豬

11.2見！

太多港豬

11.2見！

如果唔出以後無得出

連豬隻手變左路飛

同意呀 推

其實我地一齊做
好多事都開始見成效
還返香港清淨嘅街道
還原返 愈來愈少藥房蝗店
我地要keep住喔

最艱難時候要堅持

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

多撚謝條蛋糕女

我都番緊
只係大部份人唔會推攻略post 同心態調整post